發夢2020會有日圍住選管會

下年好多人都抱住好大希望踢走共狗，但單挑嘅自動當選嘅傘兵，係落地開戰前會唔會過到DQ呢關？